點解人民幣可以升返上去

又話中國好唔掂

升唔係反而唔好咩，不利出口喎

嚴打走資, 息差因素, 中概回流

有外償要roll. 同埋唔使人仔升， 美金跌都得。

操控貨幣姐

同埋老美自己想貶值

樓主係咪理科仔

貨幣升值—>出口下降—>廠賺少左—>經濟變差

之前美國佬話中國係貨幣操縱國就係因為北京瘋狂撳住人仔唔畀升屈人機

大陸唔掂係連燈仔既幻想，你睇港股A股比美股只係升得少，其實已經反映晒

升先仆街

你諗真d 依個時間升人仔真係好咩？

美國印銀紙

蝕左一皮

大陸大量債務到期，人仔唔升點樣債冚債，加埋息差，中資股回流

我唔識咩經濟學

但從普通角度去睇

貨幣升值 即係d野貴左

點會有利呀？

啲芝麻蛆覺得自己貨幣強=國力強

無計嘅, 道理係對人講, 啲蛆點會明